收皮啦你就無腦

無腦
呢句說話令你嬲左好耐？

無腦